\chapter{DISKUSI}
\section{Saran}
Saran yang ingin disampaikan untuk sistem yang dibangun ini antara lain sebagai berikut :
\begin{enumerate}
    \item Sebaiknya dilakukan pengembangan sistem yang terintegrasi dengan \textit{database}, \textit{service} lain seperti \textit{TensorFlow} agar mempermudah dalam proses pengelompokan data untuk menentukan kategori bahaya atau tidak.
    \item Bedasarkan hasil pengembangan sistem ini diperlukan pembuatan system berbasis android yang akan mempermudah \textit{safety officer} dalam melakukan report SOT harian, dengan demikian jika menemukan temuan oleh \textit{safety officer} / pegawai, dapat dilaporkan melalui aplikasi berbasis android yang memudahkan dalam menyelesaikan temuan tersebut dengan melakukan foto temuan kemudian hasil gambar tersebut di proses oleh \textit{service} seperti\textit{ Machine Learning} buatan Google yaitu \textit{TensorFlow}. Dengan demikian akan lebih mempermudah pegawai.
\end{enumerate}